{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26479",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(화정) 카사미아"
    },
    "text": "シネホテルは計38室の客室を保有しており、近くには3号線ファジョン駅があります。 韓国語が案内支援言語として提供され、未成年者の出入りは制限されています。 宿の施設は老朽化していますが、広くて快適できれいです。 位置も良い方ですが、窓が小さい点を除けば満足できる宿です。 電気ソケットがないので、個人装備や充電器を持ってきた人には不便かもしれませんが、施設や用品はどちらも無難で非の打ち所がありません。 ただ、窓には網戸がなく、蚊が入ってくる可能性があります。 総評では宿はいい方です。 値段の割に見ればいいですし、急いで宿泊しなければならない場合に便利な宿です。 内部施設は少し古い感じですが、パソコン、エアコン、テレビなどが備えられています。 ただ清潔状態は残念な面があり、丁寧な清掃が必要に見えます。 一部の宿泊客の中には不親切なスタッフに対する不満がありましたが、概して多くの方々が満足していました。 シネホテルでは880回最新映画を無料で視聴でき、バトルグラウンドができる最高仕様のノーハードPCがあると言われています。 また、すべての客室で無料Wi-Fiを提供しており、温かい温熱敷板とiPhone5ピン、最新型充電器、ヘアアイロンを利用することができると知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "シネホテルは何階建てですか？",
            "answer": "シネホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルの近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "シネホテルの近くにはどのような交通手段がありますか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルの客室は何室ありますか？",
            "answer": "シネホテルの客室は何室ありますか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "シネホテルの案内支援言語は何ですか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルでは未成年者の出入りが制限されていますか？",
            "answer": "シネホテルでは未成年者の出入りが制限されていますか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルの施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "シネホテルの施設はどのような状態ですか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルの位置はどのような方角にありますか？",
            "answer": "シネホテルの位置はどのような方角にありますか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルの窓はどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "シネホテルの窓はどのくらいの大きさですか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルでは電気ソケットは利用できますか？",
            "answer": "シネホテルでは電気ソケットは利用できますか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルの窓に網戸はありますか？",
            "answer": "シネホテルの窓に網戸はありますか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルの宿泊料金はどのくらいですか？",
            "answer": "シネホテルの宿泊料金はどのくらいですか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルの内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "シネホテルの内部施設には何が備えられていますか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルの清潔状態はどうですか？",
            "answer": "シネホテルの清潔状態はどうですか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルのスタッフについてどのような評判ですか？",
            "answer": "シネホテルのスタッフについてどのような評判ですか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルではどのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "シネホテルではどのような娯楽が提供されていますか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルでは何を利用することができますか？",
            "answer": "シネホテルでは何を利用することができますか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "シネホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？"
        },
        {
            "question": "シネホテルではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "シネホテルではどのようなアメニティが提供されていますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 569
    }
}